岳義士事件 我發現到有幾個好奇怪既疑點

首先大家睇下個cap圖 點解佢打果陣
佢會同popo對望？有心唔想打太重？

仲有幾個疑點

一，如果有預謀犯案 咁點解唔選擇一個容易逃走既地方去犯案？七海商業中心個停車場得一個出入口，個地點根本冇可能逃走 左面右面都咁多車

二，點解犯案會唔帶口罩？

三，果位手足有預謀打狗，但冇準備逃生路線 冇帶口罩 身邊咁多記者 唔怕比記者影？即使比佢逃走到 之後唔怕比人查到？

各位點睇？？？？？？？？

利申：襲狗絕不割席
但只係怕中共想做戲阻止人權法案

[member我只想提醒大家 無論依件事 只要大家搵到證據證明係黑警自編自導自演
只要令到solomon 同美國政府相信 對我地 對人權法案係好有利！][/member]

捉夠鬼未呀你老母

拉

我係覺得當時諗唔到咁多野姐

你個啲疑點係弱智先會諗得到

解釋唔到個動機 覺得好奇怪
點解要係一個咁多警察記者既地方做
一定唔會走得甩
同埋只係打一下又唔係攞命
要冒咁大既險 唔合乎比例
正常人點會係呢個時候動手
一定會俾人影到同捉到

好撚煩啊 怨婦

Ok 你咁叻你去

你咪撚癲啦 我識佢本人 咪撚覺得自己on9係高深

唔好提冷處理 推行動POST會唔會仲好呢

乜鳩呀 佢救咗3個手足呀 捉鬼撚死開啦

D陰謀論冷氣房戰士 , 會認為全世界係鬼

呢啲垃圾post好撚心摺埋啦
你係咪黑警制造混亂呀？
屌你老母

好撚煩 尊重下人啦戰略撚

出邊啲捉鬼POST好多正評！捉鬼有乜問題，做神探就係成功嘅唯一道路

樓主咁多時間玩曲線 不如推下行動post

Follow you

推

佢救咗3個手足呀dllm
神探上身邊個都要捉？
人地辛苦救手足比你話係鬼？

我屌你老母
你老母比狗屌

樓主曲線隔離個過千正評垃圾post啫

捉鬼大過天！捉鬼就會成功！勇武可以休息啦！

其實唔止三個，佢至少做左distraction 救左一小隊人

睇你個回覆就知唔撚洗理啦
請善於不推文回覆
五毛黑警死全家

邊度有行動Post，大家都好鍾意捉鬼post

係義士錯啦,4VS1 POPO ,根本唔應該救班仆街
救撚左都唔肯幫拖

樓主我屌你老尾
不推文

你想講邊個係鬼？ 岳義士？

ON9,真係唔撚想割就咪咁撚多疑點啦

完全見唔到行動POST喎，我話淨係見到好多人捉鬼，捉鬼係最重要

比人打到Blackjack都有疑點
想睇你示範

軍師:「點解個袋會有支伸縮警棍! 知咩事啦! 黑警自編自導自演!」

佢俾差佬打撚到穿頭又噴椒又壓喺地下wo，屌你老母好捉唔捉捉岳義士？有冇咁撚on9呀屌你老母

總之就要捉鬼！所有暴力行為我哋都唔負責任！

ON L 9

拉, 好撚煩呀你

啱

講得啱，一定係鬼！就係想美國通過唔到法案

嘩你真係戇鳩㗎喎，係呀，共諜畀人打到頭破血流救走三個手足呀

你去俾黑警扑穿頭再噴胡椒咪有資格話人係鬼囉

樓主曲線 勿推

嗯

拉

你智商有無20?

好多人唔知咩事 幫你貼返LINK

不過唔推

屌都費時

佢曲線 屌鳩你地尋日話割頸手足係鬼

可唔可以收皮

要求連仔設置IQ Test,
要求用家IQ至少都要110先可以入

咁點解佢要救人？
佢咁「表演」完又有乜着數？

唔戴口罩去做啲咁勇既事,真係好唔make sense

起完你底，你柒左咪潛囉

依家博咩姐

佢比人打撚到仆街啊咁都仲係鬼？

曲線嚟

我dllm呀，你識真人就知咩事

屌喇媽而家啲人曲直都唔識分

又係你 屌你老母

你個on9仔係咪未比人屌夠 開完一個post 無人理又開一個 想點樣啊

捉鬼咪捉鬼屌你老母

pull

On9係冇得醫

好煩呀，推正經post好過啦

高質
令人反思
好多po都只係吹風
不過我唔推

膠post
拉

morning sir

曲線要講明

樓主笑緊嗰啲係咁話割頸義士係鬼嘅人咋下話

佢曲線幫卧底解圍呀

Good Morning Sir

入嚟mark人啦

Good morning sir

又發現臥底啦

好多人覺得佢真心捉緊鬼

膠post

拉
開完一個post仲味夠
要開第2個？

點解咁多人唔明

屌你老母 臭西分化撚
返去食屎啦

人地出呢個post 原意就係屌柒啲冷氣捉鬼師

割頸個臥底都開咗10幾個啦，我仲調查緊，仲有10幾個等着開

屌其實你係咪曲線講緊連登係咁捉鬼???

岳義士之後比狗咬到爆哂缸喎...咁都鬼?????

曲到圓

我屌你老母啦 俾人打到成地血漿呀仆街！

屌你老母又捉鬼
拉

可能係好事嘅證明好多人冇睇到嗰個捉鬼post

大家係咪唔知樓主係曲

一個post夠啦 唔洗開咁多既

你班柒頭皮真係好撚煩 為左個美國法案
就不斷屈人係鬼

Cap個一張圖就大造文章
咁鍾意捉鬼 你唔好去陰間捉

南亞仔你個ac係咪比人hack左？咁嘅說話你都講得出？

樓豬連開兩個曲線post 有啲煩

總之有暴力嘅就係鬼，我哋連登冷氣軍師一概唔會承認！

On9

弱智都可以發言
請大家記住言論自由的可貴

曲直難分

喂 popo咁得閒開post？唔返微博圍爐？

應該係曲線緊隔離嗰個話割頸義士係鬼嘅post

事實證明好多child登仔都係弱智 如果唔係都唔會咁易比班打手帶到風向

割頸都咁多，今天的我沒有極限

駁你都廢西事

拉

1.比人追你仲可以咁冷靜諗逃生方向？
2.佢有心預左比人捉做咩要收收埋埋？

on9 岳義士 都係鬼
你老母 阿Sir 又做野

岳義士比人打到咁都係鬼
屌你老母啦

係喎起左底先見到

一日有割頸臥底POST，一日我都要繼續調查岳卧底，還示威者公道！

曲

有用咩
連登咁q多打手
又多臥底

笑而不語

咁又點，明顯係5毛借啲意搞分化

曲線Po 唔推

討論呢啲有乜撚野意義？係又點，唔係又點？
不推文回覆啦屌，阻撚住晒行動post，知你想點啦狗。

傻仔 你夠唔夠膽打狗呀
陰謀論

明你想玩曲線，但膠post只會轉移視線

岳義士俾狗不人道對待
打到個頭爆曬缸又噴胡椒噴霧
黑警對住自己人會咁？

你係分化我哋嘅分化

你既疑點無人認同

曲撚到圓
仲要拎個神枱級黎曲
不過班陰謀撚以為割頸好似切橙咁
又話咩隻手突然向下
大佬
義士都會驚架係咪呀...
同埋又唔係職業殺手

外面嗰啲臥底POST，好多正評㗎，明顯好有意義

唔好再推

咪on9啦

負嘅全部都係狗，明明割頸個卧底過千正評，屌你班人真係盲撚咗！！！

你係咪好撚得閒冇嘢up？

其實同割狗頸爭好多既,岳巴都冇預謀會去救人,最多係話比自己知遇到咁既情況要去救人.但割狗頸明顯係預謀,姐係應該諗清楚點樣一擊必中同plan好嗮點逃生

anyway,唔好focus割狗義士係做戲定真.勇武,美帝做低支共係國策唔會因為割咗隻狗就取消關係法.同埋破窗效應係一個好既開始,最好以後日日有狗死

你咁撚多問題唔自己去試下

不推文回覆

我信岳義士，有朋友真係識佢

請大家善用不推文回覆

係割都係割你班垃圾南亞狗先啦，躝返去你地國家

3隻小豬之中你係第1隻豬

全城中伏！！！

成個連登都係鬼？！

十卜樓豬

咁我問你，你係當時人，會唔會好似你咁撚聰明諗咁撚多野，分析咁多野先走呀屌你老母？有d野你可以去懷疑，但係有d野唔該你用下個死豬腦諗諗再post出黎，又打撚到佢爆晒血，又傷口噴胡椒，又告9佢，出到街根本就係對黑警完全負影響，我就咁諗都覺得你既懷疑on99啦。

加多句： 收皮啦屌你老母，咪撚再做柯南啦
拉

請善於不推文回覆

請善於不推文回覆

請善於不推文回覆

樓上嗰啲曲直都未識分就係到屌

你呢個回覆我撳錯左負評 sorry

真英雄達到目的後邊會介意比人話係鬼

樓主好明顯曲線喇
唉 真係唔知上連登嘅係咩人

我屌你啊，開完又開

Twitter缺人到美國參議員同英女王講野都無人理!!!

得閒癈up不如上twitter好過啦

今晚7點岀面咁撚多post 收皮啦戰略撚 個個話唔捉鬼 你衝左岀黎7丫屌你老母

自己追舊post啦傻仔
有人講撚哂成件事來龍去脈

完全可以解答你啲所謂問題

不推文回覆

觀塘割頸事件 我發現到有幾個好奇怪既疑點

又係你呀？
琴日個post推唔起？

一齊不推文拉佢老母
做卧底嘅目的係俾機會你開post呀下話

我從來冇分化 請分化撚唔好帶風向批鬥我

無論點都唔割 如果會眾籌 我一定會捐

起我底 睇我d post就知絕不割 絕對支持勇武

而成件事我只係怕中共別有用心同另有目的

佢on9㗎

捉鬼萬歲

連登其實8成弱智
曲直都唔識分既人唔死都無用其實